大快活 黑松露蛋

好香好滑 好似五星級酒店啲早餐咁
希望龍門份炒蛋學到一半就好
食咗幾日龍門終於忍唔住食大快活😳

雖然你啲野難食都想你撐住 唔好執粒💪

親，你仲的坐牢時數減少一分鐘
剩餘67年10個月零9天
請繼續努力發文爭取出獄

大快活好耐都無食過 屌你老母D早餐唔知係咪全部攞油浸住

煎蛋油到仆街

親，我屌你老母

親，你的入數時數增加十年
原因：挑起仇恨言論

唔知係咪食得龍門太多
偶然食次大快活好似人間美食咁

大快活俾狗食